
\ifmini
    \vbox{
        \section*{Ungezählte Male \index{Ungezählte Male}}\nopagebreak

        \setchords{e H\spt e | a e H\spt e}
        \chorus{D G D D\spt G | G a H\spt e}

        \begin{enumerate}
            \item Ungezählte Male \dots uns auf | Ungezählte \dots die den Lauf\\
                  Heute zieht\dots
            \item Dunkle Männer | Was sie auch versprachen
            \item Leicht in dunklen | Auf die Barrikaden
        \end{enumerate}
    }
\else

    \section*{S29.1 Ungezählte Male\index{Heute zieht die Legion}\index{Ungezählte Male}}\nopagebreak

    \begin{enumerate}

        \item U\chord{e}ngezählte Male h\chord{H\spt}ielten sie uns a\chord{e}uf.\\
              U\chord{a}ngezählte M\chord{e}ale h\chord{H\spt}emmten sie den L\chord{e}auf.\\
              \\
              H\chord{D\spt}eute z\chord{G}ieht die Legion für das F\chord{D}euer, für d\chord{D\spt}as F\chord{G}euer\\
              heute zieht die Legion für das F\chord{a}euer d\chord{H\spt}er Bas\chord{e}tion.

        \item Du\poc{e}nkle Männer kamen l\poc{H\spt}ammfelleinge\poc{e}hüllt\\
              W\poc{a}as sie auch verspr\poc{e}achen, wu\poc{H\spt}rde nie er\poc{e}füllt

        \item L\poc{e}icht in dunklen Tagen, j\poc{H\spt}unge Gen'rati\poc{e}on\\
              \poc{a}Auf die Barrik\poc{e}aden g\poc{H\spt}eist'ger Rebell\poc{e}ion

              \ath{Worte \& Weise: trenk (Alo Hamm), Zugvogel}\newpage
    \end{enumerate}
\fi
